[懷舊撚］有冇巴絲仲用緊iphone 5s

仲係IOS 9

除左倒水電 一切安好